# Calendario
Questo programma, Calendario, dà varie informazioni su un anno dato e/o su una data scelta.
E' al momento disonibile per Linux a 64 bit, a 32 bit e per Windows a 32 bit.
Nelle cartelle si trovano i seguenti file:

In Caleanno trovi un programma che genera un calendario per un anno da te scelto.

In Data trovi un programma che dà informazioni su una data da te scelta.

In Infoanno trovi un programma che dà informazioni su un anno da te scelto.

In Generale trovi un programma che mette insieme i tre programmi sopra citati.

In Accessori trovi alcune funzioni accessorie.
